等我解釋下點解美國左翼會反侵

又係我啊今次我想講點解有啲美國人(大部分係左翼)會反侵，但係唔好一嚟就屌鳩人左膠偽善，如果連基本尊重都冇又點討論呢

我有啲美國朋友(上兩個po都有提到，點識唔方便講)，佢哋大部分都咁啱係左翼，所以我就同佢哋交流意見

1.點解左翼會反侵?

企喺香港人嘅角度嚟睇，梗係覺得侵侵係世界英雄，屈爆中共啦，但係你知唔知侵侵喺美國本土做咗啲乜？

根據我啲朋友嘅論點，侵侵身為美國總統，竟然唔理自己國家，而係搞支那搞到唔理本土。你一定想駁我但係你睇下美國武漢肺炎死幾多人？近排嘅示威又係點？你唔可以無視侵侵「無做好本土管治」嘅工作。

其次，(我講明先，呢啲係我朋友嘅論點)，侵侵無視人權，好似近排嘅警暴，同埋性別平等，LGBTQ+，種族歧視之類嘅問題，侵侵都無有效推廣同解決。

你問我點解屌侵侵唔屌奧巴馬？奧巴馬落撚咗場N年仲屌有閪用

---------我是分隔線-----------

同埋我啲左翼朋友其實係Stand with HK，並唔係你哋想像中左翼就唔支持香港，美國左翼人士其實都注重人權，只不過係平時見到嘅名人都因為奶共要錢所以先無視，但平民階級嘅左翼其實係支持香港。

-------------------------------------
2.如果拜登同侵侵，會揀邊個？

佢哋覺得兩個都係屎，一個戀童變態一個莫視人權。所以佢哋兩個都唔投 (當然，好多人會投拜登)，反而會覺得係制度嘅問題，會從制度中改變，所以你見到今次嘅示威其實好多都係左翼嚟，因為佢哋係偏向無產/平民階級，所以會選擇示威。

同埋佢哋認為侵侵冇理民生，拜登起碼都會和平 (但就係因為和平，奧巴馬嗰8年就畀中共崛起)
，所以我同佢哋講「侵侵會係兩害取其輕，如果你覺得個制度廢，咁咪示威囉」，因為侵侵可以對付中共，如果侵侵做好美國民生，其實左翼都會支持侵侵，因為左翼想要嘅只係人權，和平同生活安穩，其他想點就點。

------------我是分隔線------------
補充返啱啱講嘅嘢，由於中共係世界嘅敵人，而侵侵致力對付中共，拜登只會奶共。如果中共消失，美國左翼同香港人其實可以和聲和氣 (因為兩方都會為所有人權發聲)，所以我先會同佢哋講侵侵會係比較好嘅選擇。
----------------------------
3.侵侵有咩同左翼嘅預期唔同？

佢哋話佢哋冇投過侵 (係棄權定投希拉莉就唔知喇)，所以佢哋對佢係冇期望，但係侵侵做嘅嘢唔付合左翼思想，所以佢哋先會反侵。我上面都提過其他希望侵侵可以注重人權同打理好美國，如果做好呢兩樣嘢其實佢哋係對侵冇意見。
------------------------------
其實我寫依篇嘅目的唔係要大家去變左翼定咩，只係想大家「知己知彼」，就算要駁定拉攏左翼都會容易啲。因為我哋係香港人，美國左翼嘅諗法我哋唔會完全理解到。

即係如果香港示威者想左翼人士幫香港，可以從人權方面出發，但一定唔好提侵侵或者叫佢哋投侵侵，因為佢哋極度反侵
，左翼要嘅係人權，我哋要拉攏佢哋同佢哋講警暴，被侵犯之類等人權問題，佢哋好容易就會加入我哋

想知點令左翼幫香港，其實重點係結尾

推

幫手推下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

冇人睇

樓主你屋企廚房幾大

樓主幫左膠講嘢，拉

期待有人愛心打破零回覆

hi

多謝你

有冇人幫手推

「你冇辦法理解一啲你唔理解嘅嘢」(You can't understand things that you don't understand)

3000呎

不要再bin了

拉

奶

P牌拉乜

P牌推乜

你打乜我打乜叫拉
你要乜我打乜叫推呀奶奶

睇到一半幫推

好詞好詞

正評幫手推埋

所以咪左膠

講左成年都唔做野，口頭話好支持好支持
起碼都去屌柒下emma watson呢d

收皮啦死左仔 屌你老母

有人講左，點解唔係州政府問題

所以我咪話名人左翼為咗奶共唔出聲，但係平民階級其實係會幫手

沒有尊重又如何討論

係連登講呢啲嘢死緊

咁幫左咩？你有無睇清楚我講咩？

佢哋會幫手打國際線

要屌我盡情屌

所謂左翼屌柒拜登未

各個洲長對武漢肺炎冇責任架

國際線=屌侵？

你講得都啱，好多左翼見到中共會自動失明

幫手打五毛關屌侵乜事

佢哋都屌拜登，話佢戀童

哦，仲有屌乜

多謝

拎返9月壓頸段片同美國壓頸單野點睇

投拜登，依幾年消遙快活，孫果代做中共官員/解放軍慰安婦

變態，支持警暴

打五毛有西用咩，你說服到一個lady gaga，一個billie eilish呢d左膠巨星幫香港人講一句好過你係twitter屌千萬隻五毛。

左膠同支那時報冇分別

冇啦？

美國係聯邦制國家

各州自治度咁高管唔好自己 入晒侵侵數？

咁人哋為咗錢要奶共都冇計，除非佢哋啲左翼fans同香港人可以聯合令佢哋轉駄

所以咪左翼

幾認同
唔少反侵名人既ig post 都有humanity 呢個字

左翼好難捉摸，我同佢哋一開始講，佢哋話我畀propaganda 洗腦

左翼其實都可以反支那，喺人權方面出發就得，用侵侵會畀佢哋屌

咁而家咪要叫佢地做野lo，唔係口講支持香港就有用架師傅，仲要你係住美國。

話東突厥、香港、台灣嘅人權狀況
都得到佢嘅幫助
左翼受唔受?

我一個叫佢哋冇用要多啲人打國際線先得

你可以試下，我都係講咗侵侵幫香港人權佢哋先慢慢接受我

有鬼用
左仔平民連愛瑪屈臣呢類人都推唔郁啦

左翼stand with HK, 聽到則曬頭

但侵侵唔係令到美國經濟持續增長咩？

左翼要嘅係大愛，而侵侵係美國領袖，最大嗰個唔做嘢梗係會屌

咁你又話有左翼朋友，使唔使仲要上網打，叫佢地friend搭friend做野la，左膠

左膠偽善

明白

經濟增長啫，但左翼要嘅係人嘅安穩rather than經濟，美國武肺死好多人

帶製造業返美國唔係本土？
有冇問過佢地點睇？

唔好介意咁問 咁其實侵侵算唔算另類中共 為咗逼死敵人 唔理人民嘅需求？只不過未去到要思想打壓？

我已經叫咗好撚多國家嘅人西班牙，波蘭，菲律賓，越南

睇晒 多謝分享

左翼一定唔會幫香港

左翼之所以左翼係因為佢地雙重標準

左膠既人權同正常人對人權定義都唔同好難搞

喺左翼角度，唔尊重人權就係壞人，而侵侵對左翼比中共更重要係因為佢係國家總統

Push, there is no need to impose our duality onto them

push

你諗返大愛嗰啲就得，好易

未試過又點知唔得

係叫你抵制你班見錢開見既所謂左翼明星。

其實左翼只希望侵侵搞好民生，對平民好啲就得

咁要美國工廠回流制造就業，都唔算係對內做野？

呢啲嘢唔啱CCTAI 熱狗口味

左膠

我就係唔明美國武肺死咁多人點解會賴阿侵，佢唔聽WHO支笛先行封中國關，雖然仲有好多漏網之魚，但唔代表佢做得「咁差」。

左膠要嘅係人權同人嘅安穩，而唔係經濟

Finally, thank you for explaining Push

左無問題
膠一定屌

Reminder: in a year of Hong Kong protests, China *never* killed protestors, attacked journalists, or deployed military. In a week the U.S. has done all of this. President Xi left the issue to HK government to resolve, Trump has overridden state officials. Who is ‘authoritarian’?

Let’s stop believing lies that China, Venezuela, Iran and North Korea are the bad guys—the U.S. are killing kids.

Wrong—President Xi doesn’t control HK police, that is HK authorities. Over a year of protests HK only arrested 9000, in a week the US arrested almost that number. Trump ordered shooting. US Patriot Act more draconian than China. Also if I’m a weird nerd, what do you call this...

The main difference between the Hong Kong protests and the black lives matter demonstrations in America is that the U.S. government is funding one and crushing the other. Hypocrisy.

我就係要肅清CCTAI

藍領平民就業機會都會多咗㗎喎

真係要兩邊都要爭取支持

唔好一味依靠右派

Push

左翼希望係生活安穩，有人權就得，經濟唔關事

係

其實明白唔係個個都左膠嘅，知道出發點係好
但對好多香港人嚟講真係得侵最大力打中共呢個極權
當然佢講嘢得罪人多真係冇辦法
明明香港人俾中國人侵略 但連保護自己家園都會俾一啲左人話法西斯 真係好灰
但單靠普通人所謂支持冇真正政治經濟上嘅制裁中共係唔會收手 其實香港人屋企都好大火就嚟燒死
香港時日無多 支那食住花生過國安國歌法 好快就成為新疆

咩係左咩係右

知己知彼

我支持nra如果我生活係美國係左膠眼中應該係頭號大敵

2016
侵：本土優先，外國決策雖以美國本土利益先行
左膠：極右保守主義，置國際弱勢於不顧。

2020
侵：中國共產黨威脅全球民主自由，幫助國際弱勢對付共產黨就是美國最大行益
左膠：竟然唔理自己國家，而係搞支那搞到唔理本土。

左膠真係全宇宙最垃圾既物種。沒有之一。

推 有用

要左翼幫香港，用人權就得

一味理想化其實只係佢地一廂情願喎，或者侵的確做得未夠好，但佢個position，一定係唔想hit 到經濟為前題，佢敢一早封支那關，又邊個比credit 佢？

無錯佢真係成日亂up，但問心啦，支那cover up 咁多野，係唔夠information 下落咩決定，都一樣係唔易

Shootings喺左翼的確係被敵視，不過自由即係畀人性嘅黑暗面空間

小推

何況自由派傳媒係佔好大比例

如果淨係得fox news 報，咁我哋一定冇咁大迴響

左翼其實可以同我哋同一邊，不過我哋要approach 佢哋啫

自己google

我理解樓主
我都有親友係美國人
佢地都係無投侵，講要係覺得對本土唔掂，始終商人，忽視左民生呢點
唯一真係覺得佢好就係撚到共

大家記住，只要重視人權，就係朋友

學到野
但都覺得篇文表面左啲
想睇再深入少少

左翼的確係覺得美國先係最大敵人，我啲朋友一開始都認為美國先係敵人，不過我同佢哋講完佢哋都覺得支那有問題

唯一個原因咪就係希拉莉輸撚左佢地接唔到short左

左翼同左膠係兩樣野嚟 大家唔好再撈亂啦吓

有冇做嘢左膠都會話冇同扮盲

推
太多香港人唔理解美國人諗咩
不要分化，尤其係外國戰線，要打好關係

China Joe支持警暴？佢幾時有講過

又左翼又貪中共錢

你想理解邊啲

範圍相當籠統 所以想睇下你嘅定義係乜嘢

我班左翼朋友的確係咁講

又係e條撚樣，幫完antifa而家幫左膠，幾時幫埋中共

岩岩比你睇呢個已經係左癌上腦 末期

我講應該會錯好多

我嘅理解係左翼係偏向平民，而右翼係偏向整體

支持新疆屠殺

其實除左trump同共和黨外，有冇人將矛頭指向民主黨班州長市長

我知我㩒入去都哇咗一聲

起我底就知我係時事台軍師，幫乜中共

主流媒體好多都親民主黨

again 左無問題 癌上腦嘅一定唔係同路人

左翼會偏向指侵，我都係講完佢哋先發現到其他都有問題

我認同，拉攏唔到嘅就真係唔得

幫你老母 一年嚟做過啲咩

畀佢做倒總統就死幾次都唔掂

好難捉摸

咁有冇d 沈默的大多數走出黎

人哋做咗嘢你唔知啫

tui

大部分左翼都係反侵，我班朋友只係0.00X%唔夠，所以我想大家幫手拉攏左翼

盲既都睇到中共點樣開始威脅全球
唯一能夠抗衡就係美國
侵侵既對華政策其實先符合全球人利益
大國都聚集本土 全球威脅邊個對付？
天下太平邊個唔想本土優先？

係，所以我哋就係要同左翼講中共先係打壓人權嗰個，我都係同班朋友講咗佢哋先開始反中共

睇到呢度我頂唔撚順
乜撚野叫冇幫本地
失業率下降係幫緊邊撚個？
失業率下降會帶動犯罪率下降又唔好？

唔打支那就會好繁榮穩定？
屌曬佢地老母啦
唔撚搞掂支那
以後佢地後代包保100%男做奴隸女做雞
叫佢自己用個鳩腦諗下野啦傻鳩
乜撚野和平
乜撚野生活安穩
睇到火撚滾

咁做支那奴隸其實大部分都好和平安穩
叫佢地快撚啲去做
唔好返轉頭

所以要小心答

條友高級野

睇咗你D美國左派朋友分享，如果從香港人要保命嘅角度出發，
即係我地要佔領道德高地之餘又要侵贏
即係火魔獅鳥其實唔再用得？
但就算佔左高地，ChinaJoe贏我地都係仆街

冇計，要慢慢拉攏

簡單講，因為佢把口似初中生，演技唔夠好

老老77 你尋/前日係同支共洗白
somehow 你個conclusion係支共一定無fund antifa
而antifa其實擺明係有一D有規模嘅組織

咁唔係好明點解一啲左翼嘅人，會支持中共，選擇性無視東突厥、西藏？

最討厭佢哋嘅原因係，滿口仁義道德，但轉個頭就漠視一啲被打壓嘅人，仲要支持打壓佢哋嘅極權政府。我諗就算大愛嘅標準有唔同都唔會變成咁掛

唔係，我哋可以用所有方法，仲激都得

因為左翼就係為咗人權可以不擇手段

Sorry，呢啲嘢慢慢澄清返就得

其實係 連登個個見到民主黨就起勢屌奶共

完全唔會諗下點connect民主黨支持者

不過其實我地twitter rt都一年

唔係已經一早在人權方面呼應緊左翼的價值觀咩

盡量問我，我會解答你嘅問題

PUSHHHH
連登手足要有返啲政治常識

條友以為自己好勁

其實成陣洗白同分化味

係，連登仔太短視同冇國際視嘢

你想問我就問我，我會解答

支持
呢場抗爭根本左右都有份
唔想比國際alt-right騎劫

要講已經講咗

我都唔明，可能佢哋反美國太多而無視中共

你講果d係本土派左翼，投拜登係因為想美國總統本土優先
理撚得中國人死
大愛左翼又唔同講法

P 牌仔無得推

不過簡單來講
唔好偏幫邊一邊
Focus 警暴 and 人權便可
不過係爭在點Connect,同埋Connect技巧

P.s. 即係做係中立大愛撚，兩頭蛇

咁你慢慢觀察我啦

this?

721831101111

拉攏多啲人支持我哋就得

吓 武肺之前經濟破頂又冇大問題啲左翼咪一樣反侵
跟本反侵話題已經成為咗左翼propaganda
侵做乜都反咗先架啦
侵叫人載口罩啲人又屌柒佢話侵犯咗佢地人生自由
唔載爆到仆街又瀨侵唔做嘢
佢做乜都一炸media走出嚟煲到世界末日咁款
到底係邊一邊搞事引戰啊

其實武漢肺炎之前d 經濟好勁。。。點解會話佢冇民生？

之後美國內冇示威，香港呢度點火魔都冇問題
但依家US Looter太搶眼，香港再火魔我會擔心中共有機將香港示威者同Looter連結。

不過老實講句，依家香港要聚人都有D難，聽下聽晚會唔會有5萬

屌你老母HI
"好似近排嘅警暴"
真係好似,警暴捉偽鈔係家下先有, 以前一路都無,特別係奧巴馬時期無.

冇錯，所以美國本土問題唔係我哋要講嘅點

用香港警暴同人權被侵犯嚟拉攏左翼

不穩地賺錢，好過安穩地貧窮，今次示威好體驗到呢樣嘢。
你要同佢地講，如果今次武肺如果只係一個意外，咁就算比biden做總統，問題都存在，都會有示威。
如果唔係意外，一定要服從中共先可以得既安穩係咪真正既安穩。

正視聽
antifa唔一定係有組織 但都可以比係有 可以人滲透/資助
我唔會話支共一定有份 但都唔會話支共一定無份

美國的反法西斯運動則起源於80年代末期的左派政治氛圍，主要以反種族主義為其意識型態。目前美國的反法西斯運動別沒有統一的機構或是中心領導人，但反法西斯主義的機構已遍布全國。
其中美國西岸的組織規模最為可觀，像是已成立10年的波特蘭「玫瑰城反法西斯主義」，便是在臉書上十分活躍的一個Antifa組織。

有時都想retweet 民主黨議員，平衡下，但嚟嚟去去都係共和黨屌中共

又難怪大家都傾向共和黨

我哋都唔會搶唔關事嘅財產，looters畀人屌就係無差別攻擊，再加上looters 可能根本唔係示威者，而係趁火打劫

同埋左派好多都大愛想世界大同融洽共處
係個好idea 但現實唔可能㗎嘛 每個人都自私
特別係中共唔會同你講大愛和平平等㗎
愛與和平對佢哋冇用㗎
睇下六四 唔好講人權 人命佢哋唔在意㗎
只係想講香港人面對住呢個政權真係好努力㗎啦 但下下俾人話右派法西斯真係想死 繼續無視中共真係同做幫兇無分別

想知你班左翼frd點睇侵打貿易戰，要啲企業返美國？
佢哋有冇話因為武肺之前經濟唔錯而話侵唔差得晒

咁我講錯咗獨立思考好重要，我唔一定啱

antifa應該係美國共產黨，會舉中共黨旗

左膠鳩UP齋UP無做, 咁玩落去,唔止係香港台灣會玩完,整個當代文明都係玩完.

當年台灣人都係兩邊都一齊游說

齊齊認識美國政治

佢哋冇話侵搞經濟，淨係話侵侵犯人權就係唔啱

唔知我微薄嘅睇法啱唔啱

其實左翼一直都係一班有接受中高等教育嘅人 睇嘅嘢比較近精英階層 啫係所謂推崇平等 所以買咖啡都會提公平貿易 但繼續去Starbucks 似Lebron 有關利益就唔識 日常就屌侵
侵就係唔理 政治偏極右地本土 要製造業返美國 令到成本增加
咁樣反而令到紐約同夕谷精英利益減少 因為不嬲呢班精英賺嘅差額就係外匯同primary production嘅差額
係精英一路屌侵嘅同時 啲左翼梗係一齊屌
而侵嘅本土不嬲係target 本土白人老粗 讀過書嘅人又點會番中部揸拖拉機種大豆
所以主流成日都好似屌侵 無人知美國全土係咪真係過大多數屌侵

sorry 1999

又求巴打有無人有美國人口種族同階層嘅數據

愈多人加入我哋愈好

侵侵唔係將失業率降低
經濟好到baba聲咩

左膠同支儒一樣邪惡靠呃,隨時一呃就係兩千年.

我好憎democrats 不過樓豬講得無錯
無可能說服到班左翼支持Trump
特別係啲女權/環保撚，Trump 係呢兩方面做得差係事實

呢家危急關頭點都connect 咗先
亦都希望兩黨唔好再搞私人恩怨
搞掂咗中共呢個世界毒瘤先

左翼注重嘅唔係經濟，而係人權

前線好黃論

樓豬好似喊得好慘咁

係，拉攏咗左翼打中共先，中共冇咗美國政治就由佢

左翼其實只要好聲好氣好易拉攏到

用把口UP囉.有鳩用咩. 克林頓奧巴馬搞咗咁耐,搞出維吾爾集中營,公然撕毀國際條約.

講咁多又係叫人割trump
咁洗唔洗割埋共和同所羅門啊,根本就直頭唔應該介入美國政治

又唔一定嘅 仲有anarchist

左翼的確係好唔穩定，但中共係共同敵人

有d 係病態
不過疫情到trump 真係柒咗

吓
即係啲藍領多咗就業機會
生活好咗都唔關佢哋事
說到底係想拎道德光環

pish

我冇叫人割Trump，叫人唔好提Trump咋

差唔多

兩邊都要拉攏！
齊齊處理左個世界毒瘤先！

想問各位睇法
(小弟無咩國際視野，想搵多啲意見)

其實Trump 同佢團隊明知US military 係以正常手段出唔到，因為
a.州長的權限
b.連National Security Guard都倒戈嘅時候,US military 都有可能倒戈

佢講出US military 基本上係嚇9班州長?

侵侵喺疫情真係做得唔好

係打咗中共先

槍頭對外

侵侵任內嘅經濟數據係最好，逼好多美資返美國開廠...失業率近十年低位，咁都唔叫搞好本土？

左膠嘅前世就係支儒.無得拉攏.
歐美左翼好多新教底,可視作迷途羔羊,但無死過係未必重歸正途. 亦只有呢堆先有得講.其它左翼同共產或納粹一樣,無得講.

左膠唔係要經濟好，而係要人權好

-o-o民意民意

冇用,d人又會話你五毛

未試過點知唔得，我咪拉攏咗我班朋友

我會正面解答晒佢哋嘅疑問

左仔奶共死全家啦DLLM

Thx

左翼的確係咁，所以警暴同人權正正可以拉攏佢哋

樓主有冇咩實際建議可以點拉攏
Twitter上年一直都有做有相有片但爆唔起 香港人好肯學嘅

我叫左翼打中共，點奶共

可以喺Reddit同Twitter po啲警暴，人權被侵犯嘅相，唔止係相，連Description 都要講到係中共侵犯人權

其實侵令到好多人重新認識真美國
好多香港淨係識Ney York, San Fran就以為對美國好熟悉
其實大城市基本上都係民主黨天下
但係美國人仲有好多唔係住大城市，美國輸出全球嘅制造業同農業亦唔會大城市撐起
所謂主流，根本唔同城市唔同

拉攏愈多人加入愈好

冇計，所以要拉攏

我地有正當性

其實好多人係開頭個時pm哂d左膠荷里活大明星
例如lady gaga 女權emma watson等等
人地要扮盲 就點叫都叫唔郁架啦

大佬你同我講平民階級左膠支持香港
拿..我唔係叫佢地夾班大明星上船支持香港
但咁佢地有無屌鳩埋左膠荷里活大明星雙重標準先
大明星大公司唔出聲領導成個左翼陣營 去聲援香港
影響力根本有限

再重申 我無哭求跪地做怨婦要一定要佢地SWHK
但佢地雙重標準係事實
新彊集中營 又有幾多有出聲出面
算鳩數吧啦
咁又真係唔怪得人屌你班友鳩反侵 而香港又人咁支持侵

BTW 其實都已經有一班西人 屌鳩班大公司 大明星雙重標準
暴雪個BLM POST 底下已經有人屌緊
BLM 就識 咁香港呢?BAN人做乜鳩

我知，所以第一步係要拉攏名人/公司嘅fans先，再用羣眾壓力迫佢哋

啲左膠係咪食飽飯無屎屙

其實BLM同ANTIFA無關係。我地可以支持BLM但反對暴力。

巴打覺得侵侵連任係味九成會輸

拉攏你班朋友去指責民選出嚟嘅係法西斯,遵守監督機制嘅係法西斯吖嘛.

你有無諗過香港都係啲商家偽人都為錢去奶共。
咁右膠係代表利益階級，左翼係代表反抗壓迫。
咁緊係連結反抗壓迫既而唔係壓迫者啦

應該要說服到佢地搞支那都係人權問題，只係依家未燒到美國，但係香港，歐洲都已經俾支那入侵，如果係美國仲有能力控制支那嘅時候去左集中處理國內人櫂問題先，可能就錯過機會壓制支那，到時就算美國黑人同gay等人權問題解決，但可能已經俾支共入侵
不過未燒到埋身應該好難理解

同廢老李柱銘口吻一鳩樣

呢啲上年一直有做 仲有好多upvote 但都冇咩作用
而家都有一直做但都係爆唔起 而國安法仲過緊
唔係想鬥慘但想請教下仲有咩可以做

到侵大政府嗰陣班左膠咪又係鳩叫
睇件事嘅姐

無錯喇,左膠默克爾太太係表表者嚟.

美國政治一搞錯會出事，所以我哋要指嘅係中共法西斯

睇下有冇機會用個人身份識到美國人，再慢慢說服

Helping oppressed minorities around the world is an admirable goal, but it literally make no sense to claim it's a path to achieve HK democracy. As a personal moral imperative, sure.

有獨立思考開呢個post

係，我係同我班朋友講中共侵犯人權，抖音偷人資料等等

驚人治美

侵叫停習坦克saved millions

Sorry，我叫大家獨立思考係希望大家唔好咁易畀人影響，我講嘅嘢都可以錯

信樓主就死得啦

打咗咁耐見左翼幫香港手係零次

祝你好運
我就放棄左

你唔知有左翼幫手啫，同埋左翼幫我哋嘅人數唔夠，一定係無乜作用

其實係協助支共將歐美都送入集中營,會容易過令D歐美左膠醒返.
咁此消彼長落去,根本無救.
唔好借頭借路啦. 咩叫呢排嘅警暴, 偽鈔案+誤殺只得一單啵.

其實左翼從來都冇反對我哋 只不過係網上好多tankies 同埋 奶共偽人 先有錯覺

大家同路人，有乜嘢講返掂就得

咁邊個幫我哋打中共為咗搞左膠幫中共？

仲有反中共都可以反香港示威

有一班信咗香港係極右X CIA

輸嘅話,美國係唔去得嘅地區嚟.D左膠法西斯猖狂過乜.

呢點我唔肯定，有左翼唔視中共為敵人

事實我依加屌緊 班左膠 左膠大明星大公司 雙重標準
佢地連真係左翼係代表反抗壓迫 都做唔好 鳩做
唔係真心反抗壓迫
如果唔係侵想打鳩支那 真係靠班左膠 左膠大明星大公司
香港淪陷 再變新彊 起埋集中營 都無人理阿
你問我地香港人點會唔支持侵阿

政治現實係左翼根本唔係咁代表反抗壓迫
而右翼為左利益去打爆支那
咁你叫香港點樣唔係連結右翼利益階級反抗?

左膠係絕對唔會對付中共,除非係真嘅熱戰攻擊發生.

agger我都唔係好明trump明明係 American first 本土派嚟, 武肺前經濟破頂, 又起墨西哥牆, 咁都叫唔理美國本土利益

相反左膠任收難民唔係先正正損害本土利益咩？Minneapolis 好似本身都收咗好多非洲難民

未試過點知唔得，都未講就話人左膠

我認為5050，有啲危

左膠要嘅係人權，收難民啫係幫人權，但佢哋認為搞經濟而搞到人就係唔啱

所以我哋就係要做令到左翼大公司/名人支持我哋

我都係咁諗，雖然侵侵可以抗衡到中坑（以毒攻毒）但係佢本土野確實做得差，基本上係唔係一個好人，你估佢真心想幫香港咩，香港只係佢用黎抗中共既武器，不過我地願意去比佢利用咁解，所以唔好侵侵講乜就信乜 唔好好似班藍絲咁盲撐警察 絕大部份示威者唔係暴徒 話佢地係暴徒既唔該睇下LIVE先 唔好比幾個影片影響到
搶野既只係少數搞事份子 包括中國留學生

已經試過喇.
我們只可示範一次,只係一次,並唔可能係每個地區都示範一次.

有啲冇得救就冇得救，盡量拉攏

但係我哋撐侵係出於正義

而唔係出於對香港嘅計算

我哋整咗火種，但係冇點燃。我哋依家要做嘅就係點燃

美國有咩制度係莫視人權

要左翼幫手做咩
左翼莫視中國呢個威脅架喎
拉攏左咪盞叫香港人愛與和平

咁其實左翼想侵侵做咩

但武肺最多人中招架係民主黨州今次示威最失控制架州都係，美國唔同支那，基本上同日本一樣地區政府決定權大過執政政府，但係就咩都睇唔到只識咩都話係侵錯，如果紐約市當初肯聽侵講封城就唔會多其他州三倍人數有多，根本民主黨就把所有問題賴曬落其他人度
你反得，但唔好盲反，好多人盲反到失咗理智

真，香港人間屋燒到灰都要俾水人救火咁每出嚟行一次街都可能會坐十年 仲要照顧努力切合他人感受卑微到 日日推都推唔起 國安法都過緊 香港人都係收收皮算

幫你手推兩下啦

勁撚好笑，啱啱睇Trump twitter下面啲留言，啲左膠竟然將佢同hitler比較，然後人地sd咗張Obama嘅圖之後收嗮皮。 美國左膠真係冇得救, 上至偽人下至普通屎民我又唔會留言屌柒佢地嘅，最多笑下啫，因爲始終要靠美國幫，費事搞亂民意

左翼支持我哋就得啦

同埋左翼唔等於愛與和平，反而係為愛與和平而不擇手段

共和黨/右翼->講本土利益
民主黨/左翼->講普世價值
注重中國點侵犯美國利益／人權

左翼要感化咗先，係好難

啱

無知一問點分左翼右翼？

係，但美國政治唔係我哋要嘅點

香港警暴同人權被侵犯先可以用嚟拉攏左翼

我講驚誤導你，自己search下

喺一次入面都可以做好多，喺呢一次入面做多啲就得

美國左右翼根本同香港環境唔match，本土反侵唔代表國際奶共
左翼核心係平等係平權係逆權，所以理論上應該天生撐我地
侵把口屌共 但政策同商業運作好大出入，唔好咁天真
講返轉頭 共產原理係反資本，所以美國左翼一定反侵
但依家中共根本就係獨裁資本家啦
有眼都睇得出中共唔再係左，所以左翼冇理由唔屌共
只係大家未顧掂自己 冇心機理我地
長遠黎講反左翼會喪失好多盟友 - 諗下依家話撐侵武力鎮壓 美國人會點諗？
依家美國警暴好L嚴重 左翼冇可能唔憎克警 反警暴好易connect

仲有福利好

係，左翼可以connect，唔好一下就話人左膠

手足係一個一個咁唔見晒. 做你老母HI
有槍有炮有人有物嘅乜都唔做,一味要港人做, 再過二十零日,全體都係階下囚啦,做.

A

真心 我地香港人 不嬲都命賤係事實
連香港自己D偽人都賣鳩香港人
然後西方國家嘅左膠名人明星 有幾多會放棄支那錢 企係香港個邊
所以除左真係要靠西方左翼平民屌鳩佢地
香港人就打國際線
其他都真係靠你D左翼朋友

但我只係想講係爭取到左翼名人明星 大公司扮訓訓醒之前
香港主要都只可以聯結利益一致嘅民主共和兩黨政黨政治人物
係別無他法

基本上民主黨-左翼係親中
睇推china joe出嚟就知，條友講到明支那唔係敵人係朋友
共和黨-右翼係反中
所以推trump，trump之前選舉已經講到明專搞支那

同睇翻最近呢兩件大事都見到民主黨冇理智，為咗反侵根本唔理人民健康同安全
obama一樣係只係維持名聲，但反而令美國後退，變相幫支那依家侵害全世界

S

咁悲觀做乜，我知手足出事，我有啲嘢唔講得，但係我哋就係要傳承佢哋嘅意志，唔好畀佢哋失望，明唔明？

不過宜家嗰邊都開始多咗人屌左膠, 因爲又多一位黑人警察卑人HEADSHOT， 但係垃圾CNN完全唔報，净係繼續追擊Trump去教堂同向protesters 射teargas呢兩件事

我淨係拉攏咗十幾個人，但全美國有三億人，要多啲人打國際線先得

唔好再推呢個post

聽日64

美國邊有得投總統？

可以推晒兩邊

行動post係重要，但國際線都好重要

不過大家推行動post先

點解冇

問題係班人仲要圍屌幫我哋架人，話點解你唔幫BLM發聲，你去twitter睇下就見到

呢個唔洗

唔好鬥慘，唔好撐警撐侵(就算美國有白警市長割都唔好)，外國左右派互片唔好加把口埋去(兩邊都幫我地架)，唔好係唔係就出ccp陰謀論(係示威就有鬼架啦)

要罵就罵tiktok、共雪、Disney呢d大企業

Sooner than later Europe will turn into a state puppeted by a centralizes authority in Brussels that take away the national sovereignty of individual nations. And with all being seen, Europe has turned into “Democratic Socialist” where you want more regulations, government interventions on people’s life coup with a welfare state and not-so-smart hypocritical lunatic like Greta Thunberg that pushes ahead some regressive, post-modernist agenda which pretty much the devalue personal success and treat people as a collective, not individuals who are self-reliant, independent and self-actualizing which is the US leftard/SJW (or applicable to the entire world) ultimate dream.

But the only thing different between Communism and Socialism is the former take away your possessions by force, the latter take away by votes. And the latter is far more dangerous as they are wolves under the disguise of sheeps.

Last note - ‘The society that puts equality before freedom will end up with neither. The society that puts freedom before equality will end up with a great measure of both’ - Milton Friedman

美國政治唔關我哋事，我哋Connect晒兩邊就得

時空穿梭的ching你好

其實好多人都係針對佢講錯嘢，話搞到人輕視疫症
而佢亦都真係講過just a flu
但係香港人就知，其實最重要嘅係社會整體防疫意識
政府除咗封關同加醫護資源都無乜可以做
我地同支那人爭緊口罩嗰陣啲鬼佬仲嘈緊口罩有冇用
根本係衰在成個社會都無經驗所以輕視疫症
就算換轉係民主黨執政一樣會奶嘢，我反侵都係咁話

各有各做

侵侵對武漢肺炎真係失策

唔會做牆頭草

只會connect 正義

冚家剷左翼都要清算

普通美國人無得投總統嫁喎

唔connect 左膠

我覺得香港係曝光率方面已經比其他地方多好多
鬼佬講到CCP atrocities唔係新疆集中營就係香港
已經分唔開
比美國BLM蓋過我覺得係無計
始終黑人community大好多 同鬼佬嚟計都係貼身啲嘅議題

樓主你班frd點睇教宗條撚樣?

終於出聲 ! 聖若望保祿二世不會贊同「使用催淚彈和其他威懾手段」來鎮壓示威者

左翼都可以connect，你一刀切晒係爽快，但係會冇咗盟友

No never

大家想connect就connect，唔想connect就唔connect，畢竟依個係討論，獨立思考好重要

你不如叫你嗰frd解釋下
“侵侵無視人權，好似近排嘅警暴，同埋性別平等，LGBTQ+，種族歧視之類嘅問題，侵侵都無有效推廣同解決。”
呢段
應該答唔出

各有各做啦，我哋一個人又唔可以話真係可以影響好大

左膠同正義係各自獨立思立

所以我哋更加要打國際線，吸引國際注意

原來講咁耐你都係膠

唔怪之得有左翼朋友

左翼要嘅都係正義，不過佢哋迷失咗，我哋要做嘅係將佢哋引返正途而唔係消除

左翼果邊除咗新教底果堆,咩佩洛西果D仲有機會外. 其它基本係唔使浪費時間去connect. 因為左膠諗嘢都一樣,不自覺咁"XX政治唔關我地事.........."
佩洛西可以堅持咁耐,佢係新教底嘅,明無?

啱，我係twitter上面除咗撚鳩5毛之外，就净係睇下Trump發炮或者睇Solomon Yue、Avi 、Bob叔。實情就係宜家美國風頭火勢你局外人講多錯多，就算你真係大條道理人地嬲爆爆都聽唔入耳, 倒不如靜靜地旁觀等美國平定咗内亂再發表自己意見 遲啲諗住出個懶人po卑啲仲未清楚嘅人瞭解下美國發生乜事, 同埋提下國際綫應該點打。

而家革命

教仔啊

你唔比水人/比少兩滴
就比左膠屌你"香港人真係好虛偽 係咪唔想connect外國 知唔知你撐緊咩人"
見到呢D撚屌真係想打柒佢

我只係想我哋愈多盟友，我哋就可以更有效對付中共

死左膠等比支那滅族

其實都想 connect
但佢地思想係一個問題，佢地某程度上係想個世界變到佢地幻想既野
我都想好似佢地咁，但真係冇可能，呢個世界要 compromise

點解侵選上係選民覺得有問題，而有問題個時就係共和黨上場。當問題解決左，選民就會投番民主黨，一個講理念既政黨

所以兩黨一直輪替。但左膠問題係佢地唔識 compromise 唔會理解佢地追求個樣野其實對另一方做幾多傷害，就出現 silent majority 情況

我夠想畫面靚講道德啦。。。有啲野唔撚得都冇計架

明曬啦

咁你革命革到獨自作戰又贏到？

我只係想中共消失

都要靠班州長戇鳩

個個州都有自己衛生部門
你封鳩左自己個州際公路減少出行都幫好多啦

幾時話獨自

咁都搵位入

係同左膠話不only

咁愈多盟友愈好

而家多左美國人同班左膠互屌 睇得幾爽

左翼都係正義?
你知唔知咩係左吖? 無神論果D啵.
納粹都係左膠嚟.所以ANTIFA 話反法西斯嘅同時,亦有D咁嘅種族主義法西斯畫面跟隨住.

講真 美國嘅警暴問題同香港一樣咁嚴重

條友之前先幫Antifa 洗白

再直接D問
拜登做vp個陣做過D乜?
點解你會覺得佢會係better choice

你去教化柒婆

唔好扮嘢啦

True af 樓主太天真了，以爲可以改變左膠思想，上Twitter見到佢地班人將Trump同Hitler比較都知冇救。連香港啲咁易卑人洗腦擺佈嘅廢佬藍尸都搞唔掂嘅，轉化左膠難過登天，正如你無論卑幾多證據都説服唔到地平說佬

但唔代表唔可以拉攏，我哋就係愈多人支持我哋愈好

未試過點知唔得

強調人權 呢點左翼無得反對
希望做到佢地肯含淚投侵

叫柒婆食屎啦，我哋就係要隊冧中共光復香港，你講乜

事實就係左翼十之八九都戇鳩。
"根據我啲朋友嘅論點，侵侵身為美國總統，竟然唔理自己國家，而係搞支那搞到唔理本土。"

MAGA 同 American first 俾人屌咁幾耐？左翼無事globalist 有事要話侵廢，弱柒智。

不過其他你講嘅我都讚同

點轉?

我覺得唔駛特別去就BLM呢單野去appeal to d 左派/左膠
反正敗象已現, 就快收皮
同埋本身香港議題左派右派都會support香港人
變左我地企支持or反對都好會得失一d原本支持我地既人
所以對外最好唔好comment太多, 當然我地香港人自己圍內談論梗係無問題啦
對外集中返香港議題好過
而且聽日又係一個重要日子, all eyes on HK

講一次唔得咪講兩次三次一百次，革命唔盡力點得

我都同意要打國際線
國際線香港都應該唔少人打架啦
但真係膚色人種問題
除非個帳號扮到西人咁
唔係影響力都有限啦

再利申 同意打國際線

係，64好重要，到時外國頭條又會注重返喺香港

盡力啦

你啱，不過仲有得拉攏

唔係想做怨婦但香港人真係好努力㗎啦
攬炒巴眾志民主黨等等普通人推reddit twitter 認真推 虛心不斷學下唔同戰線打法 盡量守規矩 不斷檢討自己有冇得罪人 俾人屈法西斯仲要好好解釋
上年reddit好多upvote twitter好多like 都係咁 中共一直繼續壓逼 點做都唔夠好 當然都會努力再學嘅但……唉

唔好放棄就得，只要唔放棄就可以成功

咁點睇侵侵搞到美國經濟係近年最好？

左翼注重嘅係人權而唔係經濟，侵侵搞經濟搞到侵犯人權喺左翼嚟講就係壞人

點解唔屌佢之前果8年，中共掘起佢都有責任

左仔既解決方法咪加稅加稅加稅，派福利加福利
委內瑞拉就係佢地既天堂
佢地都成日搵古巴打飛機架

我篇文有講佢任期完咗仲屌冇用

高級打手

唔好再推

不停loop同一堆廢話

推
長知道

me

柒婆都係左膠

不如你起我底先再講

yep go to TG group la

柒婆係敵人

柒婆係左膠 但左翼係盟友唔代表柒婆係盟友

用啲咁老土嘅邏輯謬誤講都有

多黃post 咁對表唔會特定時間死出嚟做嘢

如果我係打手就由得連登畀五毛侵佔啦，使乜出咁多post

「唔好一嚟就屌鳩人左膠偽善」
樓主完全講中我嘅心聲
連登仔成日陷入批鬥、標籤狂熱
少少理性討論嘅空間都冇
痴曬線 同小粉紅有咩分別？

笑死人咩

有啲高級左膠咪適當時機出嚟口炮大愛牆頭草囉

所以我喺依度都好理性

關牆頭草咩事，我哋都冇介入兩派鬥爭，只係叫佢哋幫我哋

得罪講當時叫你地帶口罩少D聚會
但人笑人弱煲又話冇用
死左咁多人屌政府笑死人
個政府講咩又唔信外面大亂緊又唔信
左膠全家死絕不冇道理

同膠小粉紅討論

The problem is opportunistic people use it as a platform to attack the Republicans (funny enough most if not all looting took place under Dem’s control). When Trump sat back they blamed him doing nothing, when he used measures they called him oppressing human-rights. How pathetic?

And we can all observe the values of these people and the post-modernist agenda they try to push forward. Green new deals, Univeral Healthcare, Gun control, Gay Marriage (which I am totally fine but with a complete different approach), affirmative actions, nationalisation of sectors and much more. Those are the acts that aim to destroy America - capitalism and freedom, the self-governance of people. Or to be straightforward, the freedom of choice.

The US is already the last beacon of liberty. The European counterpart has been completely falling prey to PC, hate speech and most alarmingly, Egalitarianism - they would rather have the poor poorer, provided that the rich were less rich. Those are anti-productive in every sense. And that’s when the prophecy proposed by the Soviet that Communism would never demise, realized. Everyone in this world who embrace the excellence of human should prevent this from corroding our mind. Especially in country like the US that has a long tradition of glorifying the trailblazers, pioneers and entrepreneurs. Apparently it is only the Republican who embrace such quality, see the younger generation like Cruz, Rubio and see the new generation in the Dems as the Squad who the young people are so passionate about, it is not difficult to see where the path we are directed to. It is not just Trump, 2020 and there’s a much bigger picture ahead of us.

值得睇

你有咩證據話我膠小粉紅，你話係就係？

一句唔關事就唔關事

我話你膠

唔好自己對號入座

Agree
左膠點解膠就係佢地睇野永遠都係二元對立、抽空所有context、諸心論&無限上綱, 同共產黨有一種natural affinity (畢竟大家都係左)
所以connect左膠呢d咁艱鉅既任務我真係做唔黎
都係留返俾樓主&各位有心人

咁的確係唔關事，柒婆係敵人，點大愛

有時左翼做野太理想化
結果咩都做唔到 / 俾人食住上

我篇文一開頭就話要尊重，你連我篇文頭幾句都唔理解

講到尾咪即係經濟差
咁係咪更應該支持侵將啲產業搬離中國

係，所以我明我哋有啲人接受唔到左翼

武肺做得咁差，唔左翼都反啦。

我話緊班仆街全世界左膠

左膠就係牆頭草

唔關經濟事，左翼要嘅係人權

係，侵侵係衰咗

對膠專乜撚重

咁令佢哋企喺我哋嗰邊唔轉軚咪得，你由得佢哋轉去敵人嗰邊？

LGBT仲有咩人權唔夠？
Discrimination 已經冇啦

又Loop 膠野

你啲咁嘅態度唔得，我都話「知己知彼」，了解人哋點諗先

我唔係話冇左膠，Twitter 就梗係大把左膠啦
但係兒登冚唪唥將全部左翼嘅人標籤做左膠
少少獨立思考都無 二元到一個點

膠嘢有乜問題，合理就得

係，所以我想大家清晰啲

笑撚左 唔為美國本土？最撚為係佢 逼美資回國 逼9其他國家聽佢支笛 佢係長線板本 唔撚係短線不斷派錢先叫為本土掛

我連咩係左咩係右翼都唔太知

冇侵侵阻止中共，左膠連自己點死都唔知簡單啲講，左膠只係想係睡夢中安穩死去

左翼淨係要人權乜乜物物，而呢點就係可以令到我哋用警暴同人權問題connect佢哋支持我哋

等於AV仁話唔係反對

要理解有乜分別

救到就救啦

search 下

咁你永遠都唔聽人講嘢，有誤解都唔知

我會唔會理解唔洗你知

簡單易明

我明，但係我睇落你拒絕接受左翼嘅任何資訊，可能連自己誤會咗啲嘢都唔知

唔會

你唔去理解，又點知自己冇誤會呢？

你都唔係好理性姐
係咪都用批鬥一詞
下下用批鬥批鬥 批乜撚鬥
連登頂鳩哂龍咪鳩屌 互屌
//批鬥 明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等//

邊撚度有 嚴重暴力和破壞
批判大會呢?
遊街?
武鬥?

屌佢班柒頭鬼佬鬼婆
晨早叫佢地平時戴口罩
丫果班撚樣仲要屌返你轉頭話你"咁inconsiderate, 唔留返d口罩俾醫護"
我心諗如果爆到七彩, 醫護有冇口罩is the least of their problem啦
咁撚弱智仲好意思屌trump抗疫不力
Trump封中國關果陣果班柒頭仲嗌歧視呀

twitter 上好多五毛話香港暴徒打砸燒死人，話香港示威者係暴徒，左同右翼美國人點睇？

好細

我唔知，但因為咁我哋要多啲同外國嘅人接觸

面對國安法，香港人何去何從？

你嘅答案得唔會，有冇試過放開諗法，嘗試理解？

我想知你講個班平民左點睇個啲為錢奶共嘅名人？？

垃圾左膠根本盲反
侵仔幫美國加返咁多本地職位，都可以話佢唔理本土民生

佢哋覺得名人都係為錢，唔一定要幫中國打壓人權嘅行為出聲

幫你推下啦

咁食得屎啦

洗唔洗我做乜事都向你人交代

睇乜嘢點理解又要申報

我知但嘗試同佢哋講都得

我明，我唔可以叫你做啲咩，你覺得ok就好

Trump侵犯左咩人權 講嚟聽聽
個人歧視≠侵犯人權

1. 黑人單野係市同州政府關事多
2. 人地道歉 炒人 告埋
3. 種族歧視係文化問題 唔係單一法例可以改變

垃圾左膠 完

我唔係指幫美國左翼，而係令左翼支持我哋

左膠好似我自細一齊成長既朋友
無論我提出咩佢都會屌
咁叻你去做乜乜乜
咁另你去物物物

正解
不過係連燈 左一定膠

唔使理左翼做乜，叫佢哋正視返中共打壓人權，支持香港

咁叫漠視人權，大家對美國既人權要求高到難以觸及，咁叫漠視人權，99%國家係侮辱緊人權

收左中共錢

Trump Derangement Syndrome
有理無理反左先講, 結果搞到成日中回力鏢

on9經濟好都唔安穩
咁點先叫人安穩
武肺仲要突發性事件嚟
佢一早叫咗人封城
係啲藍州州長係要玩吓嘢唔聽你講
到最後爆得最勁係啲藍州
怪邊個啊?

加油

有啲真為咗奶共就無視，我哋要拉攏唔奶嗰啲

邊條law係違反人權?

左翼思想係咁，乜都屌咗侵先

EARN IT Bill，雖然唔係law

左翼唔係我哋嘅敵人，左膠先係

左膠既理想國叫委內瑞拉同古巴
去到比社會主義鐵拳教訓完就會求美國政府救佢

冇得救嘅左膠真係唔好理

要侵侵定中共登。
咁都要簡，佢老母一定係中國人

係架
淨係識得左閪右閪
又成日雙重標準
我真心connect唔到
樓主要加油

on9
叫人唔好提trump 自己就奶民主黨奶佩洛西

我冇奶民主黨Connect右翼唔代表唔可以Connect埋左翼

睇黎好多美國人都唔知係支共隱瞞先搞到咁大獲
去到咁大獲就好難救

侵已經係好早關中國黎美國既路

推出

多一個朋友點都好過多一個敵人
政治就係咁 拉攏永遠會比割好

根據氣嘅描述，美國左翼有啲似藍絲

其實拜登都贏硬
而家真係要有計劃拉攏左翼幫手夾佢做野
我唔熟美國
但我諗都知
一個所謂既左翼所謂既關心人權可以做到d咩？
右翼起碼知道你唔制裁中國
美國準備被反壓制至成個國家被滲透被偷科技
係講緊成個國家既生死存亡

你地話邊種人做野既動力大？

其實就唔係唔知既
on9既都知中國同世衛身有屎架啦
係民主黨想搵個藉口反Trump
然後有d支持者又聞風起舞咁解姐

痴線
侵贏面大好多

我都想
不過真係咩

Up

呢一兩年先留意政治，想問吓侵做咗啲咩美國人咁憎佢？ 係咪佢冇好似奧巴馬咁做面子工程？ 定真係有實際迫害人權嘅例子？

行國際線確實係兩邊都有爭取。

Don’t put all eggs in one basket.

我最想問點解佢哋唔逼佢哋自己d左派明星唔好kowtow？個班左派明星基本係feed on自己係大愛左派來得到精神滿足。而左派係網上動員玩杯葛都好勁，如果左派班人真心stand with hk點解唔去佢哋個堆左派明星留言反映或者搞返d活動hastag etc？

言論自由

點解我哋唔為咗被黑警壓死嘅非裔男子遊行示威？
咁樣唔出聲嘅人就可以bin佢C
美國壓死黑色人種就發聲，香港嗰啲黑色人種唔係人？

可能佢哋追星心態，唔敢出聲

又或者左翼人士部分都係奶共，畢竟我啲朋友只係好少少數

愈多人支持我哋愈好

Search 下EARN IT Bill

Fuck democrats, fuck biden

Trump是原罪

「你冇辦法理解一啲你唔理解嘅嘢」(You can't understand things that you don't understand)
(樓主講嘅)

好撚on9班民主黨既十足十共諜咁係到屈鳩侵
又話佢歧視
武肺一早封關又屌爆左又屌

[迷信撚入] 2020年3月香港將會進入全面內戰

香港內戰呢大C

叫你班左翼朋友吹雞，比啲壓力班左膠名人出聲支持香港

sorry，唔好再bin

我會試下，但十幾個人唔會做到啲乜

左翼都唔一定支持Biden

重點係connect哂呢啲左翼好比壓力總統 唔理係侵定拜登
但你預拜登當選 啲人一定接受佢啲面子工程要放哂手腳放棄監督總統

trump係一個好差嘅總統，但係對付中共嘅最佳人選我都唔想咁自私想美國選個搞唔掂民生嘅總統....

首先, 歷史上美國所以總統大多數都連到任, 係要好柒先會連唔到

其次, Trump上台之後美國經濟好到不得了, 失業率係歷史新低, 又簽到中國trade deal, 能力有目共睹, 只係一個China virus erase哂佢三年黎既努力姐。睇下Q3美國經濟復甦復成點, 暫時從股市反應睇就大家都睇好, 如果復甦得OK既話佢都應該穩陣

第三, BLM示威呢單野好快die down架啦, 奧巴馬已經開始出黎鋪落台階:
奧巴馬: 反對黑人暴力示威. 不要參與暴力示威

奧巴馬講果條片係有個黑人大嬸屌9 d示威者打爛搶劫佢間舖:

果位黑人大嬸叫d示威者get a job, 唔好再借題發揮周圍搗亂搶劫 << 呢個論調將會成為未來輿論主旋律, 騷亂示威好快會收皮

如果真係咁收場既話, 只會突顯民主黨既軟弱無力同Trump既Strong leadership
美國係真係有silent majority架
撇開左右意識形態, 你會想揀一個強者做leader定揀弱者? 大部分都會揀強人領導

樓上咩事㗎

又russiagate又impeachment咁, 咪又係9 up
屈人唔駛成本

國際線 真係要識個個地方既政治先好搞

#551做乜

有認識當然係最好，如果唔係盡量唔好提及嗰個地方嘅政治衝突，要聚焦喺香港

係 見到啲五毛小粉紅係Twitter 真係睇到唔識政治真亂吠

就係最佳例子

侵侵

講完咁多都係唔明佢地做乜9
除左on9

ppp

t

OP 你個朋友係咪只睇 CNN 同 MSNBC

冇睇過三月經濟數據

咁你知少數仲點connect其它左翼？

等我解釋下點解中國會反侵
其實你要耐心咁說服中國就得喇,中國係會有改革意願. 你地應該多D大愛包容,用愛說服佢.
(通常你都被佢說服埋,成為支那的一部份)

香港人呢就好搞笑嘅
一個所羅門魚就當正人地契爺
唔去唸下人地本身美國佬憑咩支持你香港

大佬人地美國問題一籮籮
點都想白宮班撚樣搞掂自己嘅問題先
所以本應我地唔應該去依靠人，你去拉攏得
但要唸自己有咩同人交換

除咗新教底嘅左翼,否則基本無咩好搞, 你去講,佢仲會講返轉頭,話你係白人帝國主義.
咁你用支那秦政嚟將佢地解決並奴役,佢地反而會開心D.因為秦政明顯唔係白人帝國主義. 法西斯種族主義係唔存在係黑人或黃人文化上.
用孔子嚟兇鳩佢地,佢地因為唔明,反而會好崇拜.

最大問題係佢話要跟返Obama政策喎
唔屌參選人政綱？？

其實去同支共傾仲實際, 將你阿媽同支共爸爸交換好處.

就估到係你

其實不如向外解釋點解反中共係咁重要就得。唔好浪費時間話trump點點點。佢地係反嘅，就一定反到底。你改變唔到。

中共流入美國嘅資金，足以影響美國政府嘅運作。
當然，中共未必想破壞成個美國制度。但係繼續放任支那，日後一定會後悔。呢個係支那黨嘅DNA來。

上網睇左個草案 英文差加引用太多條文 唔敢妄下判斷
但係230主要賦予左社交媒體審查制度同免責權利
睇左少少資料都係話免責權利度出問題 但係唔太清楚實際出咩問題
但係如果真係侵犯左社交媒體言論 點解三月到宜家煲唔大？

侵侵真係唔理民生咩

Tankies 算係左to be fair, 但係偽善

左到盡頭同右到盡頭根本一樣
講咩左右，唔界定清楚根本曬gas

美國左右翼其實都撐香港示威架喎，香港係好難得兩邊有共識嘅議題所以阻力較細。

左翼—撐人權民主自由
右翼—撐保護主義拒絕（中共）入侵

了解呢D就會明白，侵點解會冇少理民生，因為佢係偏右。面對中共從經濟文化人民方方面面嘅入侵，佢就會強硬對抗。

所以你見gphone佢哋爭取國際支持嘅時候採取個比較兩面都討好嘅切入點：
香港人追求緊universal values（針對左翼），面對中共嘅入侵同欺壓（針對右翼），我哋係成為對抗中共嘅最前線阻止佢向其他國家擴張，希望大家會支持香港。

利申鳩up

根據我啲朋友嘅論點，侵侵身為美國總統，竟然唔理自己國家，而係搞支那搞到唔理本土。你一定想駁我但係你睇下美國武漢肺炎死幾多人？近排嘅示威又係點？你唔可以無視侵侵「無做好本土管治」嘅工作。

呢一段我記得我個美國佬舊同事講過類似野，但解決美國問題長遠計咪就係要解決共慘黨問題囉，你個頸痛都唔係淨係搞條頸啦，你條尾龍骨成抽野連埋架嘛....短視既人咪會話你頸都未醫得好搞咩條尾龍骨啊

左會毀滅世界，右會拯救世界

唔關事啦。你看看sanders支持者就知道liberals其實都幾鍾意網上俾壓力人

講得幾好

你朋友可以幾代表到普遍美國左翼態度?

堆

難得有理性分析文值得支持連登太多人當侵係救世主乜都要撐乜都話撚狗，冇諗過點解會有咁多人對佢有意見，一句左膠就當講完其實都冇討論空間

有人話左右光譜係一個圏，唔係一條線。
極左同極右都係一撚樣

一句講到尾，政治無話邊個一定係正義，邊個一定係邪惡。
香港嘅政治形勢係太過病態，同其他地方嘅政治無得比。

我都希望係咁
不過媒體真係一面倒抹黑
美國左翼勢力又大
好似上次侵都係贏選舉人票
（聽返來 選舉制度唔係好睇得明）
你講武肺
美國死左成十萬人
其實美國主流係咪覺得都係入侵數
雖然cdc都有份
佢到而家都唔帶口罩
我覺得都係鬥氣

幫推

其實美國左翼係逢TRUMP 必屌
去到對人唔對事既地步
就算TRUMP 有做嘢果啲 佢地既傳媒可能都好少提
所以佢地都會覺得佢冇做嘢
利申 覺得盲撐同盲反TRUMP 都係ON9

Trump retweet 話those who thror molotov clocktai to police should be locked up in prison for very long period, 不過連登仔唔理，總之含咗先，唔記得自己幾個月前仲係咁吹奏火魔

媒體抹黑就不嬲架啦
侵2016年競選果陣係左中右媒體都一齊全天候圍插, 連Fox News都有份踩佢架, 但最後侵咪又係照贏
依家Fox News變左Trump TV添, 比起4年前情況好好多架啦

美國總統選舉制度係計選舉人票, 唔係計全國總票數。總之贏過半選舉人票就贏, 唔理全國總票數。每個州參眾兩院夾埋有幾多個議員, 就有幾多張選舉人票, 例如加洲有55位議員, 就有55張選舉人票。選舉人票係winner takes all, 即係每個州入面邊個candidate總票數多, 邊個就會攞哂果個州既選舉人票，例如希拉莉喺加州總票數多過侵, 咁佢就拎哂55票。

Mainstream media不反映美國主流民意
2016年所有Mainstream media既forcast都係話希拉莉八九成機會贏, 結果呢
武肺呢單野d media一定怪哂侵架啦, 但係柒就柒在d media自己本身都係輕視疫情, 結果俾新白宮發言人串到應一應

美國主流依家點睇唔係重點, 重點係侵重啟經濟成唔成功同埋可唔可以將群眾注意力轉移到中國身上